GME 90

Hold !!!

$32857

$32857 or $ 0

點睇佢話自己已經平左倉

星期一咪知

唔係第一次講啦
平左仲洗咩出棍

留名等睇大戶破產
利申無買

想問下依家仲有邊間可以買call？

係幾時到期

呢個台夠成日好多少年股神話自己賺左幾多幾多
但通常都唔貼倉
所以暫時都唔點洗理大鱷講咩

大鱷真接搵GME大股東買貨，得到控股權後狂配股大肆質低股價，成本應該低過要佢地破產個數，仲可以攬炒班SH, 前題係GME班股東肯賣，不過如果我係大股東見好就收了。

呢個係一個方法
但問題GME都同時得到一張空白支票，你估佢會唔會咁做？
另外，佢真係咁做佢所有分店都比人拆哂都似
唔駛再係呢行立足

大股東生命都好危險（你諗下成千上萬老散，總會有啲癲佬，唔駛多，1、2個都好麻煩了）
你會唔會要錢唔要命？

直上30,000

S3:沽空機構高位加沽溝貨，直到今日short interest 仲有113.31%

一早講左唔係要還哂 140%
佢還到60-70% 佢條數可以永遠拖
140% 個interest就話貴 70呢？
計落幫散戶買貨平倉仲貴過比息
咪同你磨 3個月唔得磨半年 你點SH 半年

聽左幾日啦

希望上到30000

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

GME : 低過破產個數? 你講笑呀?
佢想沽到我破產, 你估我放唔放過佢?

變左股票bitcoin

你知美國有槍 然後GME谷東資料係公開架可?

仲有113%貨

其他咪On9囉 好嗎 認真d

好好似有啲道理
利申sh

成日聽巴打講話GME唔會放過班友
其實呢個係一廂情願嘅諗法
根本太多因素會影響

利申：SH緊

平左唔洗禁買啦

[sizek=6]冇人知short squeeze
會有fake news 同埋滅世棍
手足請SH💎🖐🏻
記得掛單$32857[/size=6]

有時限，同埋記住係要還足140%，你唔放，佢還咗139%都係唔夠數

有樣野一直都唔明 當佢還咗100%仲有40%要還
其實嗰100%已經入返市場
雖然要掃到100%唔易
但係140%唔係同一日還
假設佢每星期還25% 佢星期四都已經平咗13%
所以佢拖長俾息慢慢找平過掃上ss係咪就唔會ss?

利申星期一高位經歷過大量熔棍依然sh, 一股都冇放過take profit

冇人知short squeeze
會有fake news 同埋滅世棍
手足請SH💎🖐🏻
記得掛單$32857

機構持股數咁多, 有冇可能空頭大戶同好友大戶deal 好, 約定係某一價位平倉?
另外出面有post 話, 最先個批空頭 Melvin Capital 同香橼的確被人夾爆, 但已平倉止蝕, 而沽空比率有120%咁高, 係因為不斷有新沽空者入場, 想問下啱唔啱?

新手只想問呢兩個問題, 學下嘢

有無機會政府施壓

係 講真件事又未發生 大股東有冇咁強烈感受要同你死過 真係冇人知
同埋攞一千幾百萬都請到隊雇傭兵 到時夾起佢全家唔到佢唔say yes
點都平過賠錢賠到清盤

同埋今次可以大影響力到洗橫手改遊戲規則 背後既力量一定好大 大股東一個普通生意佬係咪真係有咁大power/決心去頂住呢?
如果個股東係侵侵可能就得既 生意佬就真係難講

係冇大台呀仆街

32857 係咩意思？

我理解係有機會

星期一到星期四 食左無數棍
而家心態好強
我淨係想大家一齊hold到ss

講左兩日
我係SH 等squeeze但如果再咁on9
以為一定要還到0 輸撚死

個post一去返日頭就多咁多傻閪

1 同你有親？ 啲機構都係想搵錢 點解要同你deal

2 yes 市場普遍唔相信佢地已經平到 以佢地嘅沽空率 沽空曬嘅話股價未反映到

有冇平倉自己睇期權咪知囉

其實係，唔明啲人成日話配股。如果比我係股東叫我配股，我會話你想我死咩已經唔係錢嘅問題，全世界老散緊會有人攞支鎗搵我。

而家一係火燒連環船全部破產。一係政府介入用歴史高位settle。

成晚都係平7%

我地就一廂情願, 你就理情分析

最多都係輸錢炸, 又冇生命危險,D 錢又唔係急到賴, 驚西
我唔想相信全世界都係阿叻個種"聰明人".
所以有機會賭人性光輝一面時, 我好撚樂意賭

YOLO!!
相信你想相信個邊, 唔係相信贏面大個邊!!

新手想問下, 依加GME 個Short % of Float 係幾多先真?
我見FT寫226.42, 係咪之前138升左上黎?

你岩
仲可以還到60-70%
磨足半年 齋還息 好過比散戶湯

當佢還50%先
還50%個過程都唔知道幾多支升熔啦

手足買左截圖上黎

上一個po仲有人講緊左手交右手可以平左個倉

不如咁，試下去問銀行借錢
a銀行借完
到期個時問b銀行借
左手交右手
咁就平左啦

其實配股的話option都一樣會調整倍數
但到左期先配股又好似走到法律罅
但好違犯原則性問題

咁要睇GME班大股東求財定要氣囉，首先私下賣盤的肯定比市場價格有折讓的，大鱷買成本一定無市場上現貨價咁高。
第二，所有人得知GME實際價值肯定無而家炒價咁高，呢個高位唔知仲保持到幾耐，班股東會唔會同班老散一樣SH到永遠? 過咗海就神仙啦，班股東點會唔心動賺咗眼前呢畢錢先？
個個都以為呢個只係老散vs大鱷賭局，其實大股東左右逢源先係最後勝利者，佢地唯一擔心係爆煲前放晒d股份，否則見財化水。

係呀，但你可以計下佢平倉要用嘅成本
本身隻嘢值$10，同而家$300
要去平140%嘅貨
你覺得佢有幾多資金去平哂？

比人撒哂單

換手率巴打呢

盤後低過收盤 點解讀

唔駛起哂螯
我自己都SH當係賭錢咁玩

唔通你落賭場買大細
你買大果時就話冇可能開細咩
SH還SH
而唔係將所有負面可能性視而不見

VW 個單都係你私下傾, 先擺平, 大戶有冇必要玩咁大先, 同散戶一齊三萬幾一股, 令卷商同機構全部破產, 到時金融危機, 啲大戶一樣唔好受, 錢就賺唔哂, 咁嘅行為係殺雞取卵。

不過我都係一股啫, 輸唔多, 純粹FF下

隨便用個屎忽諗都可以諗到一堆陰謀論式既解決方法
唔洗再花時間去舉例

唔係高過就低過架啦
你想解讀啲乜

！戰事還未結束！
Strong Hold 到下星期四／五！
堅定持有！盤前高開不要賣！
堅定持有！盤後低收不要賣！
堅定持有！盤中大棍不要賣！
堅定持有！不要賣！不要賣！

呢兩日盤中走勢受影響！因為Robinhood條仆街限制左50隻股票交易！
好

AAL 1 10
ACB 1 Standard limits apply
AG 1 Standard limits apply
AMC 1 10
AMD 1 Standard limits apply
BB 1 10
BBBY 1 10
BYDDY 1 N/A
BYND 1 Standard limits apply
CCIV 1 Standard limits apply
CLOV 1 Standard limits apply
CRIS 1 Standard limits apply
CTRM 5 N/A
EXPR 5 10
EZGO 5 N/A
GM 1 Standard limits apply
GME 1 5
GTE 5 Standard limits apply
HIMS 1 Standard limits apply
INO 1 Standard limits apply
IPOE 1 Standard limits apply
IPOF 1 Standard limits apply
JAGX 5 Standard limits apply
KOSS 1 N/A
LLIT 5 N/A
MRNA 1 Standard limits apply
MUX 5 Standard limits apply
NAKD 5 N/A
NCTY 1 Standard limits apply
NOK 5 10
NVAX 1 Standard limits apply
OPEN 1 Standard limits apply
RKT 1 Standard limits apply
RLX 1 Standard limits apply
RYCEY 5 Standard limits apply
SBUX 1 Standard limits apply
SHLS 1 N/A
SIEB 1 Standard limits apply
SLV 1 Standard limits apply
SNDL 5 10
SOXL 1 Standard limits apply
SRNE 1 Standard limits apply
STPK 1 Standard limits apply
TGC 5 N/A
TIRX 1 N/A
TR 1 10
TRVG 5 10
WKHS 1 Standard limits apply
XM 1 Standard limits apply
ZOM 5 N/A

琴日開盤果陣嘅數係121.98%

未升之前 D 股票都係其他基金手，個 D 會睇情形收割。佢地嘅成本 20 蚊以下，大把水位。不過呢班友見依家市况，都想搭一陣順風車。

岩岩訓醒
250@10

當初呢兩間覺得佢$1都唔值所以沽空
而家應該會有機構覺得gme唔值$300
咁咪有新公司做沽空

點解sh
因為唔係淨係打緊一兩間公司
而家係打緊沽空呢樣嘢
所以無單一敵人
呢個係我分析，不代表其他人

葉榮Tim

散戶有一招可以玩撚死佢地
要求提走實物股票

借左貨既broker一係叫空軍還一係自己買

到時候broker破產，焗call空軍平倉，又係夾上去

都係short call同long call對賭
點解會唔deal
long call大戶唔通想行權收明知遲早-99%既股票咩
但當然都唔會低要符合自己利益先啦

谷東？
支那拼音？

咁如果政府出手叫gme配股
咁係咪以後有人沽空就可以叫政府幫手？
點解政府幫一個唔幫一個
日後點吸引投資者？

大陸股市就係咁
所以點都上唔到大枱

依家reddit班友行使左call option要求換股，仲要吹大雞轉場去輝達，唔用robinhood.

情況同提走實物股票無分別。

SH 32857

仲幫襯富途？唔係咁犯賤麻

推

google 32857就知架啦

gme之後一定唔用啦

咁樣不如去打劫啦
人哋就係要係一個合法嘅情況下搶你d錢
你就話人哋會犯法
一早要劏要殺就唔洗搞沽空機構啦

落左注就
大!! 大!!大!!大!!大!!大!!咁叫嫁啦
邊撚個仲係度"49%開細 2%圍, 莊家隻腳踢左張台一下, 可能係老千台"咁?

要驚滅世棍回彈個下就走晒啦

你有無股係手呀？
不如問下自己幾錢會放
咁你咪計到大股東會收到幾錢囉

btw, 如果$300股價就滿足
咁尋晚個遊戲就玩完啦
但未完即係代表咩？
你自己諗下先

佢係咪要一星期買哂所有貨

卡come卡 都好多人做緊最後結果係點

守得住320wo

以為卡come 卡 係泰文

人地狗急跳牆 連遊戲規則都可以改既 比平倉唔比開倉
佢真係去買兇既話 我完全唔覺得意外

做咩多左成班唔知做mud尻既人

一開始都話all or nothing
用可承受風險玩

家陣成班驚青到暈咁

大鱷會用槍指住股東個頭

真 輸我都係輸幾萬 輸得起 驚咩

大把自私撚1000走場

大家諗下 上到1000棍落500
你可能會無左50%帳面利潤

我就strong hold 到 short squeeze
因為我試過500到112 無左幾十萬
但我仍然strong hold

佢可以蝕息唔買
鬥長命

星期一開始佢有6日時間買

6日之後唔買會點

最多蝕幾耐，6日定永遠

世界末日

如果佢肯星期一開始買晒就要用6日去買
如果佢唔買就每日俾利息

訓醒睇po
又話升唔到又話莊點點點

家陣呢隻股既性質係投機
心入面輸唔起就咪鬼玩啦

我睇樓上巴打話可以蝕息唔買

我set得一股 唉

事實係得既

但係d息係咪高到仆街

Sh

好似唔識升咁嘅

你唔好諗住班淡友永遠都係同一班人先

已經換左好多手

由40蚊沽起既 150蚊已經夾爆

450蚊沽起既人 仲贏緊 點解要驚

冇有錯 鬥長命囉 我就幾隻雞 對家就....

驚咪走咯 冇人逼你㗎

禮拜一開會唔會上唔切車一路升

收左市緊係唔識郁

有機會 俾咗成個禮拜你入貨都唔入

！戰事還未結束！
Strong Hold 到下星期四／五！
堅定持有！盤前高開不要賣！
堅定持有！盤後低收不要賣！
堅定持有！盤中大棍不要賣！
堅定持有！不要賣！不要賣！

呢兩日盤中走勢受影響！
因為Robinhood條仆街限制左50隻股票交易
大部分只能買一股！
好多仲要係你同我都有！

AAL 1 10
ACB 1 Standard limits apply
AG 1 Standard limits apply
AMC 1 10
AMD 1 Standard limits apply
BB 1 10
BBBY 1 10
BYDDY 1 N/A
BYND 1 Standard limits apply
CCIV 1 Standard limits apply
CLOV 1 Standard limits apply
CRIS 1 Standard limits apply
CTRM5 N/A
EXPR 5 10
EZGO 5 N/A
GM 1 Standard limits apply
GME 1 5
GTE 5 Standard limits apply
HIMS 1 Standard limits apply
INO 1 Standard limits apply
IPOE 1 Standard limits apply
IPOF 1 Standard limits apply
JAGX 5 Standard limits apply
KOSS 1 N/A
LLIT 5 N/A
MRNA 1 Standard limits apply
MUX 5 Standard limits apply
NAKD 5 N/A
NCTY 1 Standard limits apply
NOK 5 10
NVAX 1 Standard limits apply
OPEN 1 Standard limits apply
RKT 1 Standard limits apply
RLX 1 Standard limits apply
RYCEY 5 Standard limits apply
SBUX 1 Standard limits apply
SHLS 1 N/A
SIEB 1 Standard limits apply
SLV 1 Standard limits apply
SNDL 5 10
SOXL 1 Standard limits apply
SRNE 1 Standard limits apply
STPK 1 Standard limits apply
TGC 5 N/A
TIRX 1 N/A
TR 1 10
TRVG 5 10
WKHS 1 Standard limits apply
XM 1 Standard limits apply
ZOM 5 N/A

妹左成日320 都無買?

玩唔起驚驚青青既人，麻煩你地星期一放哂佢，好彩呢隻唔係香港人揸莊，你老味少少野就嗌哂救命咁

買定
離手

大不了咪輸，開嚟見我

星期一如果一棍上千幾蚊
應該好後悔今日買咁少貨

抵佢地成世做窮人

唔出奇

果兩間只係出頭烏兩隻

一定仲有其他hf shorter

都幾肯定會好似社運咁, 拖到你熱潮下退

如果星期一買左320 call option 既人行權，成80萬股應該有gamma squeeze

PIN THIS
因為ROBINHOOD限左買貨數量，所以交易量縮細，價格波動都細左，但唔等於沽空機構已經平倉，亦唔等於沽空機構唔洗平倉。
沽空機構有一定資產，睇落唔易夾爆，但實情係佢要估計今次損失有幾大，按損失大小決定唔同的應對方法。佢係唔會用盡自己彈藥同你對抗，因為佢過唔到風險評估。

連登仔會講hold

一時醒唔起個come字點打

驚前晚就炒上千
咁尋晚果幾棍的成本就好大

唔俾買梗係唔識郁啦

但佢好似而家沽空率都仲有100%以上喎

HOLD THE LINE

理論上係可以啵

借利息點睇都平過還三萬蚊一股掛

加上，已經好多人話之後會懲罰黃店咁，懲罰佢
咁佢實係企係客個面

反正呢單野，都係借佢平台黎搞沽空撚
佢咪繼續做生意，每日重有大量新聞全世界介紹呢間公司，多謝佢都黎唔切

有冇下星期五到期既沽空比率

雙鬼拍門

果個係卡盤卡

佢可能用第2間公司買左好多唔比你知

amd 都限

屌琴晚睇睇下訓著左，入得2股

其實大家都係拎少少出黎，就算輸哂番多幾個月工都番番黎啦！輸粒糖贏間廠，SH啦

琴晚睇到唔記得84定85個post
有巴打post左WSB幫手計左
如果d大鱷唔平倉就咁還息既話
好似係一星期要俾4億
當然呢個只供參考唔代表WSB一定計得岩

我都以為係

之前有微信女，而家就有連登仔

唔止320 ，0.5至320嘅call佢全部要還

係呀，都係計數
但一日唔平，一日都要比利息

一起身 望一望 又平穩渡過一夜

琴日悶到12點就訓左起身一睇 同12點訓個時間一樣價

係呀，不如咁講
燒左華爾街佢啦
不意外

個個都咁勁就唔會咩炒股蝕又話賺唔到錢

邊度睇

其實無錯，一直蝕利息，但佢地資金唔係無限多，時間耐左都係頂唔住，到時一間爆就間間爆倉，連鎖反應

依家仲可以點入係咪開返比人買？聽人講用富途牛牛買？定經銀行

RH今次玩撚完
就算我食花生都唔會用佢啦，我打仗你限我子彈，明顯想同沽空機構玩鳩我

咩呀, ib都可以自由買啦依家

美元？

係，琴晚訓得好好
一起身個價企穩320以上

IB EMAIL

親愛的客戶，

我們看到GME，AMC，BB，EXPR，KOSS和少數其他美國證券出現了前所未有的波動，這迫使我們降低了以前為這些證券提供的槓桿作用，在某些情況下將交易限制為降低風險的交易。 IBKR目前對這些公司的股票交易沒有限制，客戶可以打開或關閉這些股票的頭寸。像許多其他經紀人一樣，IBKR於本週早些時候收盤，對其中的某些股票設置了期權。該計劃將有序解除這些限制，同時密切監視市場狀況。需要明確的是，IBKR並未限制客戶平倉任何美國證券的現有倉位的能力，這取決於市場的波動性，並且也不打算這樣做。

IBKR設置的限制已應用於所有客戶，而不僅限於“零售客戶”或任何其他組。

為了使您及時了解這種快速發展的情況，我們建立了一個知識庫站點，其中包含有關保證金要求和此類證券的任何交易限制的最新信息。除了您現有的在啟動頭寸之前預覽保證金要求並隨後對其進行監控之外，該網站還將在一處提供有關證券的相關信息。單擊此處查看此知識庫文章。

我們還邀請您訪問網站，以獲取有關保證金要求和管理投資組合風險的更多信息。

•有關在提交訂單之前預覽保證金要求的信息，請單擊此處。
•有關保證金和保證金要求的一般信息，請單擊此處。
•要使用Risk Navigator監視您的投資組合風險，請單擊此處。

我們了解到，由於本週的異常波動，您可能偶爾會遇到市場和系統延遲或中斷的情況。請放心，IBKR會盡一切可能使您了解可能影響您的交易決策的發展。感謝您的耐心配合，對於過去幾天給您帶來的任何不便，我們深表歉意。感謝您繼續對盈透證券的信任和信心。
盈透證券客戶服務
證監會監管的盈透證券香港有限公司。聯交所及期交所成員。

其實佢三萬蚊一股還都破硬產

會唔會佢都攬炒

還息還到破都唔益股東

美金啦

係 咁WSB班人計就梗係以美元做單位
我無特別去睇過點計
如果識計既巴打都可以試下計唔計到

講牌面散戶贏
但大戶出陰招 散戶收皮

講完

還息都輸死

我明明買左廿股，點解突然多左兩股？

依家係大戶對大戶，散戶負責hold貨
如果唔係琴晚點樣收市前一野棍返上320，你估靠散戶做到？

我就真係唔係好信果日全部客都唔俾買只準賣啦

佢破左條數都有人要找
好似broker會食左條數

Sorry 原來係我琴晚set 左限價買入

係巴士笑左出聲

唔排除有咁嘅可能性
但理論上佢破 佢間券商要食佢條數
所以會喺舊保證金仲cover到果時斬佢倉
實際上會發生咩無人知

我估會平，但唔會平哂
可能去到70%就停
個價天價就難
我諗1000左右都仲有機

抖抖先啦, 星期一先有得郁

佢痴線
我無開margin 尋日想買option 都買唔到

其實係未唔會知沽空補倉到期日

有冇人小額錢債告鳩ibhk

284股@298 點搞

miss左冇睇
佢幾時講佢平左倉

問點搞同點佈處嘅
一律建議星期一一開市掛定市價盤all out.

Set 價32857賣熄app 訓覺

Usd?

買緊美股
唔係USD唔通RMB咩

我訓唔撚到 284股

284@$4 定$400先

我係撐既 但事實無咩可能

想睇多幾日

尋晚4:30好刺激

298

咁都過320

大戶

方展傅呀！

假設個價真係比大家推到上3萬, 班對沖基金無可能有咁多錢還, 走去破產, 咁到時邊個接你d 3萬貨?

證券商，證券商唔得就銀行，最後政府
如果玩到咁大政府會出手啦

樓上話broker 唔知真唔真

[Deep State] Google刪除10萬條Robinhood 負面留言 FB鏟咗16萬散戶討論群組

4xx 既真係好凍

無理想又買咁多你入嚟做咪做paper hand?

想問支那牛牛買唔買到gme下星期

option 可以用錢代股。

賭仔暫時只會再借賭落去

你都仲未明
班人而家寧願變廢紙都冇所謂
最緊要係班大户仆街，要跳樓，家破人亡

3萬係統一目標
佢哋推散戶破產會擔心佢還唔到？
咪又係搵擔保人，屋企人找埋條數

咁佢賣空啲股票可以去邊度買

撚知
今日就任買
想買既星期一盤前好入
一開市就大棍升

琴日可以不斷高位放低位入
班大鱷有冇可能回到血 唔係好明

諗邊個找數嘅又係on9 ，個遊戲規則寫撚明有機會輸無限，到真係輸無限果時你破產之後睇下全世界平分你資產又好，政府埋單又好，一定唔係我哋呢班遊戲參與者諗

你意思係食波幅差價?
上面都話班空頭一個禮拜要俾4億美金
你睇返個成交 邊有可能食波幅食返4億美金返黎

再開空倉只會加劇自己滅亡
啲高位低位全部用錢扮出嚟

所以衰撚過賭場
真金白銀放上枱

琴日走左張未日call
依家仲有兩張2月5 未日call
睇下下星期會點先
一張set 5000 放會唔會太痴線

入完一萬叫開到?

咁都好，佢破產就得

諗邊個找數 仲冇意義過諗上到30000啲錢點洗

Gme 星期一盤前會如何？
P.s新手

琴晚個成交本來都係好少
但係3，4點個時好似不斷keep住升
係咪我睇錯

一係升一係跌

無人會接
option你預錢exercise會比較理想

大家想贏盡
唔想佢殺320call
殺左上去
當然個陣高成交

其實一時又話GME會配股，一時又話後面傾掂數
會同唔會都冇得估，大家都FF緊
因為講唔過對方個point都係「咁多橫手你唔知會點」
咁既然係咁其實大家冇野傾架wo，講咩都sai 9 氣架wo

牌面就尋晚谷得過320，一堆人（個數量係好多，多到分分鐘夠掃得晒市面上掛既單）下星期要平倉，Shorter冇錢還，broker食，然後銀行，然後政府。冇人知會定唔會又橫手，Sit back睇戲lo

講完一堆大家都冇乜base support 會唔會發生既野，然後「咁多橫手你唔知會點」，其實都真係冇乜野好討論。得個估字je，反正由頭到尾股票錢都係冤枉錢，睇下戲咪得lo，橫手野邊有得估。

利申：I Like this stock. I want to watch the world burn. 32857

尋晚4點半打後好刺激

等

就係唔夠錢
要升到550 左右先有錢exercise 另外一張

The Situation (1/29 10 AM ET)

Short interest:
75.54% of float by Ortex,
113.31% of float by S3 Shortsight

Short share public availability: 0

照我所知除非係每隔半個月公開資料
其他日子下Short interests其實都係靠估?

兩個機構報嘅數字差異都幾大

咁好奇想知點運作有咩問題
你估真係個個入黎純賭錢乜都唔理咩

最後325 完場

睇到依定仲有人問依個問題

答左好多次 追下post

Thanks
咁SH等佢佢慢慢俾息啦
我本身預咗total loss
我冇賺唔緊要，最緊要佢收皮

最慘救唔到330call

我都想知

上面永遠都仲有既

驚既就坐埋一邊睇戲

320 個量先大

有大戶推上320

當然冇問題啦只係呢一刻冇人答到你者

咁又唔好咁貪心，320call已經係2日前最高call，可以叫大勝

有張下星期五 115 call 係咪應該exercise 定直接放左佢🧐

320都頂得住
應該有啲規模細嘅short seller已經收左皮
下星期一等睇戲

散戶揸call到期冇錢exercise最終都係變牆紙
到時MM開閪價同你買返

啲人成日話空頭依幾日平佐倉

如果平佐倉，琴晚有咁多大戶頂住果價？
靠散戶邊做到？

我有睇知答案
我意思係唔覺得諗呢個問題既人無意義

連登仔次次問都唔答人

好驚伏

IB冇得借貨沽
stock available for short 都係0

本身仲諗緊個個入緊sh都大贏面，咁會唔會太易賺

但睇完出面啲post就知有好多人睇淡唔敢落場

星期一會點嫁其實

經歷完有賣無買
大家的情緒穩定好多
大不了攬炒

仲用支牛....
支牛都買唔撚到

冇人知，團結，信念
Sh

唔係都係照賣返比佢賺返咩？

你到依一刻先想落場想執錢？
走把啦

尋晚HI 到訓唔到

華爾街就係一班貪財騙子

琴晚250入咗1股，當參與下

hold 就hold 硬
我睇下有冇機爆上5-600 可以比我放一張call
噤我就可以exercise 另一張call

支牛琴日買到
我有入貨

依壇野唔係我地主場
reddit好團結 外國人真心呢放面係好d
睇佢地d罷工就知

真攬炒
到時真係股JOY
我都驚緊到既賺左, 但間BROKEN 死左點算

呢度要提一提
如果真係 to the galaxy
HF 破產之後
代持空倉既券商都會冚家剷

點知邊間券商最大風險呢
睇佢地呢兩日既反應就知道
最最最危險係 RH
其次係 IB

我係 IB 既錢都係提晒出黎先
反正丟空緊

睇有幾多沽空比人斬倉做成骨牌效應
數據上就話呢個臨界點好快出現

exercise

好奇一問 如果我依家exercise 佢係咪要即刻喺market到買一百股俾我定係點

知命度
趁機改革

黑暗到好似721咁
我只想佢收皮
同大家一齊SH

手寫出錯字冇留意

破產嘅話Sec 會包底usd 500k, 你唔過呢個數又唔介意等其實冇風險

首先戶口要夠錢exercise = 115 x 100 = $11500
巴打受唔受得起hold多一百股嘅風險

比我可能搵位賣左佢
再入返五十股

有樣野想求教
聽講而家有113%貨
咁如果隻野咁有potential升爆
咁全部人strong hold 再更加多人 咁係咪個%會細過100%
咁如果細過100%, 即係有人賣唔出
咁會唔會大家爭住用一個唔係最高既價錢賣咗佢 32857打唔響？

我有無諗錯野 求指導

不嬲都話驚就細細地買幾股玩下
一股幾千total loss都唔怕
最緊要量力而為

IBHK 係無美國 500k usd 保障架

係跟香港好似得 18萬 HKD ，梗係過左啦

點先可以寫股寫到谷

斬倉佢地沽空要補錢wor...
我係諗GME會唔會大爆升
升夠我可以行權再推高個價

我就算total loss都要睇佢仆街
真攬炒

就係個莊唔貼價同你收

fyi：

TO THE GALAXYYYYYYYYYYY

我仲有好幾張115 call 不過係再後d expire 諗緊係咪應該睇下星期個市睇睇現價點再決定 跟住再將賺緊錢去諗之後既option 係賣定exercise

$19 @ 115 call

咁建議你快轉國際版，我用TD 其實無限過我，買到又set到

你估我唔想
要有外國國籍先轉到國際版

驚西咩，strong hold is king

搞埋我隻AMD
利申 持有5股GME,唔放阿

雖然限買5股
不過reddit有人直接買option再即轉股

禮拜六啲淡淡出曬嚟

option 只要夠錢 exercise 其實可以繼續持有
費時平左等入貨期間發生 SS
就真係揼晒春

下一份半月一次嘅short interest data係邊日出？

高手

又唔係等佢開飯

CHING入咗場入場費32000？

平左倉仲點會扮可憐

btw 諗極都唔明做咩robinhood玩限股玩到連AMD都走去限買1股

係，不過冇人會咁做，因為你個option有價

呢兩日休市出面啲淡狗出撚哂黎
笑住睇等星期一

用咩好 我唔個呀

而家啲淡狗串到呢個價都夠膽出嚟吠

SH另計

正常應該係佢上到好高既時候exercise 賺差價 但佢會即格exercise 既？

唔好問星期一點啦，連登有未來人咩...

一定有主流媒體高官叫人吾好玩嚇9你離埸。

我都係
好耐未上過4xx

想問一問，尋日到期嘅320Call 我入定錢係咪星期一會自動行權換股畀我？

你要準備好夠錢

me too

尋晚IV咁高但唔畀玩option，有得睇冇得食

+1

星期四去到交易時段 係唔俾買（buy to open )

真係好撚痴線
320大棍落312再大大棍屌返上328

跌就會出嚟啦，仲好鍾意講到我哋覺得自己贏硬係傻散 事實係8成都預咗all or nothing 明明我哋係咁勸人唔好孖，又話我哋呃人買嚟接我哋啲貨

我星期一入仲係雙位數
依家 3 百幾仲有咩可以笑 ?

琴晚真係見到大户威力

沒錯
大部分人都係三百至五百入一兩股
少少錢 要睇人仆街

broken

320都跌？
淡淡個價越嚟越高

估唔到企到 320 以上收市
全部 option 都入價

2XX入 由得D淡吹

雖然都會sh
但個心理唔係好接受到

琴日班撚樣淨係岀招壓價？
照計大部分人SH 個股價唔係會升到一個有人會賣嘅位先會停嘅咩同埋佢琴日唔係有啲short要平倉嘅
點解琴日個波動會咁細
利申 想學野

佢心水清過所有連登仔

入咗

成交量低 換手率低 即係冇人買冇人賣

尋日0450 好撚熱血囉

琴晚睇下訓左
收市頂到325咁佢地係咪又甘多鑊

盤前480，唔係直上就叫跌㗎啦 琴晚有個話要教精我大戶輸錢我都未必贏喎 鬼唔知咩 我而家又唔係要必贏，我要有機會贏咋嘛，唔通我乖乖地long SPY又一定贏？

經歷過400去150個夜,
320去312都叫棍?

I LIKE THE STOCK, 💎✋， GME to the fucking Moon

有樣野想求教
聽講而家有113%貨
咁如果隻野咁有potential升爆
咁全部人strong hold 再更加多人 咁係咪個%會細過100%
咁如果細過100%, 即係有人賣唔出
咁會唔會大家爭住用一個唔係最高既價錢賣咗佢 32857打唔響？

我有無諗錯野 求指導

如果我有諗錯野歡迎屌我 我真係諗唔明

預佐輸哂啲錢造死大戶都要俾連登仔屌

$500000

呢幾日會出盡啲招數㗎啦，又媒體又吹風向，就好似搞侵咁

32857本身就好難達成。如果實際D嘅話1000-2000 會大機會好多。

唔覺得同上星期一 一樣咩
上星期5收市推到股價入call 結果星期一開市迫平倉去到15x
平完倉就直插 到呢個星期大戶又call又買傾 推到佢企硬320
星期一準備爆上

其實113%暫時見到個source係tw條友個post
仲有無其他source support?
睇個post comment啲鬼佬質疑佢可信性

好似話限左人買先會咁

想問下exercise call 佢係會即刻比返股我定有delay?

今次應該會聯合成條wallstreet去折掂成件事，監官嗰邊會隻眼開隻眼閉由得佢哋做所以佢哋贏面點都高唔少
散戶唯一可以做嘅就只有sh如果唔係成件事好快落幕

星期一夠薑就繼續咪撚俾大家買option

最尾十分鐘根本同睇波一樣

CLS收市仲企到320 up
好期待下星期，一日比一日好睇

Reddit 好熱好熱，連登就算啦個個咁勁咪個個都股神

好西煩

係咪話有片j番

但ITM都唔一定會exercise

1999

有冇師兄解釋到點解尋晚 平靜左咁多
連熔斷都少左

痴撚線wsb 而家有六百五十萬人
上禮拜係2mil咋

根本都冇貨

琴晚無HF爆倉，所以無咗開市gap up 嗰下

即係如果個short % 細過100%
咁係咪即係有人啲貨會無人接
咁大家掛單係咪唔可以再as high as possible

尋日港大股神賺幾錢

第二句方面，佢係可以自己賣比自己黎造比你睇

唔exercise 黎做牆紙呀?

100% 係全部股 好多大公司持有
流通股得1x% 佢要來回買好多轉先搞得掂

ching係耶穌識五餅二魚?
餅就係得咁大塊 點樣少過100%

但個價會壓住成日？

我意思係唔信果日佢連大戶都禁左買 感覺上只係禁散戶買

嗰班人應該同我哋有親，驚我哋輸錢，仲着緊過我哋屋企人

點都hold

琴晚悶到訓左
260嗰陣多唔多人加倉

4蚊有400股養我

hold到幾時

咁當然係 所以參議員 同眾議員先出來屌

係咁驚我哋輸錢就俾個必勝又可以賺大錢嘅strategy嚟，幫佢含都得

咦係bor
我真係諗錯野
多謝指證

係咪因為只要大家sh
根本只有班short seller出到貨
所以點都有100%

4:30am開始拉鋸
好刺激

每日買10股sh都唔夠貨

星期一10點半大家睇住放煙花

唔係話到期就要買咩有得拖成個玩法都錯

每人
自膠

Set價等short squeeze/total loss

最白痴係有人賺波幅，以為自己好醒

聽完啲廢淡講話平部分倉就會閪冧嘅，唔洗驚可以睇呢編

唔好問我 我自己都唔知

same

可能有大量5毛pr

點睇都係4股400

我實際啲10000收貨

如果我係沽空機構 就拿拿臨買定啲call 啦
唔係到時唔夠貨還

350 50股

唔係個個想要返100股

3點半之前，本來兩邊都仲係響320左右拉鋸
突然間敵軍幾下連棍，打埋嚟，我軍全軍退守290
絕望之際，突然間援軍到，慢慢將敵軍打番去335
最後全軍背城借一，死守到325完場

升少少就呃到你放反正散戶輸得都唔多錢，入返幾手先

係咪320call收晒皮

覺得星期一會暴跌

尋晚打完仗岩起身 琴晚一早瞓咗覺嗰啲懵撚朝早出返晒嚟柒

大戶係唔會仆街 從來只有散戶輸身家甚至借錢輸

你睇08年金融風暴就知

大戶熟知遊戲玩法 最多間公司破產 佢換個身份又玩過

星期一應該set幾多入貨

守到325完場
到價

400股仲要4蚊
你仲唔係insider
SEC OFFICER, THAT'S HIM
拉佢拉佢

好心咪再問sh到幾時
人地呢個行動唔係for你搭順風車賺錢

利申 80@100

哇，去到90仲有人講邊個還，而家係咪咁。。。

Why that number? Definitely not a thing in the us

唔想要就到期前放咗啦

講個笑姐SH!!!

會呀，但係唔撚驚

我意思係只有公司破產, 班大戶本身 姐係班有錢佬係唔會有事

08 年就係咁, 公司破產, 公司還公司 個老闆本身係無事, 最多叫身家縮左水, 政府仲要比錢呢班人救市, 呢班人換個身份又玩過

你散戶唔同 散戶真係可以輸到一無所有

應該係400蚊有4股

點解盤後會跌？

到價，守得住

咁你要先定義咩叫仆街。我哋嘅“仆街”就係要佢破產，唔係要佢妻離子散家破人亡跳樓死（雖然經過過去72小時我諗多咗好多人唔介意佢哋跳樓），咁佢破產咪仆咗街囉

今朝5點到期 下星期一二應該找數

目標價幾多

好明顯玩緊膠

你估佢做唔出？一個星期唔比你做option (淨係佢自己做得）就已經差唔多可以搞掂件事，總之strong hold 係散戶唯一可以做嘅嘢

連AMD都有份真係諗緊都唔明

公司係有限公司 公司破產唔代表個老闆破產

係
好撚癲

我一早落咗，我嘅意思係呢啲錢唔係人人搵到

總有一堆人睇淡，笑鳩人

又唔敢落場

散水撚係咪已經全面入場

Nvm I saw it

無用
新join or 無乜講野既ac出唔到post

比大戶carry真係

瞓咗7個鐘仲係冇力，呢星期真係

ib整ser?

咁好過呢度好多wor. 你睇吓今日幾多

Gme大股東你估得一個？

乜撚野 short 邊有到期

利申, 我係好想班仆街大戶仆街, 輸身家

但以我既理解係唔會, 間公司破產佢當然帳面係有輸, 但d 董事, ceo 其實有條數出糧比自己, 當年08年就係咁, 明明公司都收皮破產但都仲要分左好大舊花紅比自己先, 根本燒唔到佢

每個星期六都係

邊有人話要個fund佬破產，要間fund破產呀

Slv都有

做咩事一起身多左咁多廢淡

今朝開支牛app睇
改咗個張單終於真係改到
同細佬有同一個問題嘅巴可以去睇睇
Btw今次之後一定唔再用支牛

卷商驚第時有咩事無錢賠

間fund 破產有鬼用, 死物黎, 個班仆街換個名換個身份玩過

驚西咪跌囉

窮人比幾千蚊買個希望姐
睇淡極咪又係輸有限錢，
大手買果d本身就預咗個風險

等暴入

乜問題？

淨係星期三留得係度都係兄弟啦

暴跌呃唔到貨
佢會升吓跌吓喺$4-600 左右引你出貨（唔少人入gme只係為賺錢），再夾埋啲有佢開冇你開嘅option 搞掂件事

我睇錯
其實無膽咪買兩三股囉，贏到執幾千鎂，輸左都係輸幾百美姐

都幾搞笑 同大家講唔好以為要平哂121% 先等於完就係廢淡
咁你放長雙眼睇 究竟幾時會0%
Lazr spce 呢d股short interest keep住4成-7成 你買黎sh下
60%-70% short interest 根本大有存在 投資咩都好 多一份了解保障下自己 唔好因為心紅

我絕對同意未開始squeeze

有冇人計過所有貨計埋，
佢哋既資產總值係咪真係可以抵消到30000一股？

唔用支牛應該轉用咩 ?

Agger 我都覺得方向係咁
佢keep住個價4-600唔再升 博啲人冇耐性take profit 交貨

無上頭條唔代表無，你如果真係做呢行就會知，唔係每個人都可以全身而退，有啲自己都係投資者，高層唔一定只係打份工。08年vwa都死咗個富豪啦，佢唔通又唔識個玩法？呢單大家知佢死咗係因為太轟動，但呢十幾年間無數對沖基金玩到爆倉又有高層頂唔順要破產甚至自殺，都唔係罕有嘅事。

我睇market watch仲係121%
係咪無網站可以即時睇到架 ?

無，最可靠嗰個source半個月出一次

唔係所有高層, pm, trader都係打份工, 好多自己都係investor

其實我覺得依家牛牛冇問題
買到賣到 佢俾人查
所以我覺得GME呢單野可以用住牛牛 因為轉走股票太麻煩
之後我打算轉Sofi/FT

點follow佢？講得幾好

手足等d啦 琴日trade volume 仲低過前日

最新好似係113.31% of Float

IB 肯定好多 short 係手
做得咁肉酸

佢盤後都唔洗掃貨平倉

唔撚信囉

盤前盤後無得平, 好似

不過其實ft都買唔到有一段時間

佢（自己）
間公司未

分析得幾好

得1股 賣$30000 都仲有隻股買唔到
我會賣$344197

有d擔心我2月26到期張call

所以有貨記得email 比券商講明唔可以借自已account 的貨比人

Firstrade 果D default 借比人

佢平倉唔係都就咁買返啲股返嚟

仆街唔知點解開始淆但係明明前幾日咁多棍都冇驚過

貼倉
解釋下點解淆

睇完Reddit啲post就知有好多人睇好YOLO 落場

其實究竟有冇人知佢幾時要平晒倉
即係deadline

32857

冇左兩百萬都係咁

不嬲話左禮拜五唔係結局

真係會有人去search 隻 YOLO 去買

銀行無盤前盤後

巴打個名

又唔駛零嘅，一係32857,一係就得返幾十蚊，SH啦

咪係
basic logic 黎

我可以預咗冇呢啲錢

淆底既，一律建議星期一賣出。

我就to zero OR to moon既

用sofi都無
唉好想玩盤前

星期六d淡狗出晒黎

每日更新

我都係 明明捱過咗之前咁多棍

Firstrade 既係set 90天有效 賣定每日set 盤前當日盤後 好?

因為好多人對周五有太大期望

硬係覺得有d古怪

硬係覺得好似太樂觀

利申sh 到而家1股都冇賣過

我都係 155落到88都未驚過
但琴日自由買賣但個價郁都郁就勁驚

星期一上400

佢地自己驚 係度嚇尻自己連鎖反應
心理質素好重要 簡單你驚定對面驚啲

捱過一次滅世棍 直插落112驚到仆街 琴日400$放咁 諗住再低位250買返一股支持下

驚嘅exercise左先

睇返reddit 算，唔洗理佢哋

冇淆過 預左輸曬

其實d 人係咁話換手率巴係咩事？冇追開po
可唔可以講幾句

琴日邊有自由買賣 RH最多得5股，option全部唔俾開新倉，一張option 100股呀

平你老母

支牛，個股評論區

set 咗90天, 唔知啱唔啱

散户輸幾千蚊 但要夾到班基金佬跳樓

真係好好彩唔係俾香港人揸莊，唔係兩日就收得皮

set天價90日有效佢就借唔到比人

ib係咪唔比人買 淨係比人賣

呢度d巴打都開始似reddit
不過同Reddit 都仲係兩個世界
冇驚過，SH

200行權 應該ok掛

我set 90天

窮學生貼倉！

雖然唔多
但我唔撚驚最多咪冇晒

大家都成長左好多

真乜尻都驚一餐

星期一至五要返工
唔得閒黎唱淡

200咁唔撚驚啦約定AA去睇樓

揸住大約50萬貨 同老婆傾 佢話夠錢比平時啲野 夠錢供樓 咪當無呢40萬囉
反而我壓力大過佢

可以要求Unenroll Securities Lending Income Program
Email 就得唔準broker 供你的實貨出去

其實最後結果我諗到得幾個
gme自己配股食左成件事
空頭ss
政府食左成件事

可能仲有其他結果，不過今次睇到有大戶同散戶係一邊，我就照hold算

我都係咁 捱完500幾落112都無咩野 第日反而個人仲慌

暫時問過有近排開哂各證券商戶口嘅人...

支牛開acc仍然係最快, 2 日就得 轉錢直接用fps
之後就FirstTrade, 但佢入錢需要wire-transfer, 一前一後起碼4日
hsbc交w-8ben果度話要5個工作天
sofi 用e-sign入埋1萬後出email話起碼2個禮拜

其他就唔知

大股東全家上下成世請定20個保鏢圍住都得了，大佬美國呀，幾多有槍又痴線既你點預計

驚閪咩

真唔真

好心你就放一d
輸晒你老婆會怨

所有閒錢已all in，點部署好

均價幾多先？如果均價太高嘅話咪放少少。盡力而為啦

由頭到尾都有大戶企喺buy side

入咁多...真係YOLO下個星期放走啦
真係要預備Drop to zero or to the moon

點解有心心
Btw恭喜

有無bno 可能博到大霧

一跌就入嚟唱淡笑鳩買gme啲人on9

學啲牛牛圈囂屎佬話齋，叫定兩個嫩模

我又畀人震走左
不過之後買翻

忍唔住幫佢改左名

事實上插到250果陣我睇唔到

捱過諾曼第，竟然驚藤條？

可以點樣改名 我都想

Linus 入咗 5萬 USD

唔好意思Blackout period
想賣都賣唔到

打過納粹黨，返到屋企竟然驚老母鬧

有冇巴打同我一樣入得幾手？

無大戶嘅，250係邊個幫你bid返佢上326？

講得好

禮拜六淡淡放假

去個list長click 隻股，加個備註

搏加倉失敗

寵物

得我一早轉左啦.....
反正今鋪見到 IB 個老細咁閪
都唔多想用
祝佢早日破產

3點幾左右

呢個係結果
當時睇250無支撐就直穿到200
收市再一棍有機會玩完

同時，最後大戶睇好，我咪hold住

臭閪

琴晚成交量咁低 定啦大家
冇人出貨
SH TO SS

想呢啲垃圾傳銷車公司快啲仆街死

同時我咁憎Andrew Left 因為佢沽唔死蔚來

咁你又話睇唔到250有大戶明明坐定哂喺度準備接貨

點解星期四插到$1xx唔驚而家反而驚？

我我入咗5股

比埋premium 再買埋100股好強信念

同問

即係有班人口講打大鱷，有人出手個時就怕失民心

唔好話咩社運化，咩事件都一樣

而家咁大條數，你估班大鱷唔會恐嚇GME咩？ GME點都死， 睇佢怕邊邊多啲

玩show hand啫
空軍大戶由一開始就左手交右手整低個價，點幾鐘幾q勁既隊穿320，後尾俾long side大戶1q收皮

岩呀
毀天滅地棍都唔驚
驚下星期？

可能我講得唔好
300到250係無大戶同你頂
最後我見250有咪知

對敵人仁慈

股民：總之唔好搞到我
你地搞到大盤跌我要輸錢

樓上有條link講咗點解唔賣得

因為大戶玩開呢個遊戲，買方賣方佢都做到慣，明知係會咁樣隊落嚟，可以用250蚊就買到嘅嘢佢點解要出300蚊嚟買？

就係見識過滅世棍
而家先咁多人SH
已經無野驚

兩邊都有大鱷喎

我2月5 到期

option 3點結算

睇Youtube話借貨利息係年息50厘, 係唔係真

個啲撚樣全部係梁美芬，開口埋口唔要攬炒

講真個市好唔好，關我撚事咩，努力做野有撚用咩，不如攬住一齊死，都叫快意恩仇

你無走雞
巴打贏多d

但我應該點

我夠話我自己係李嘉誠

巴打多百零股點解賺多咁多

咁少

你地身邊有無人有買到gme
無 得我
有 屋企人fd同事有買

130%係一間半間做成咩，就算佢平晒，對件事本質有咩影響？

set 左 1000 到價放
希望到價

係 鎖左
Ib話驚太多人買call第時爆煲無錢賠

成本93 喎

會嫁 一定要到

咪點左條明路佢地行囉，買 GME
不過見到 300 蚊又唔敢買
唔通大盤股 all time high 就好安全咩

1000咁少

勸新加入既朋友
驚就唔好入 你入得嚟都應該平衡過風險 入咗就唔好驚 sh到底
唔使理淡友講風涼話 佢地緊係想你仆街㗎 睇人仆街最開心

好啦

緊隨其後

1千就走

大家就係等個下

reddit 話大家平均開價係5K
乖，跟大隊

仲唔夠 我唔大貪
成功捐100K比612 比手足

300蚊好平啦已經 415 再高j 左

Google都1800
Amazon都3200
俾啲大志啦1000

option wor

係gme 到報仇

你係唔係傻

睇到佢講robinson已經唔係好想睇

真心下星期squeeze 到上1000?
500 都比人質返去100

睇隔離個天真post
唔知以為去咗save hk睇藍絲點講社運
啲語氣一鳩樣
都係話有人指使有陰謀
啲口號好on9大家唔會團結乜乜乜

$5000

想問下 佢有冇可能食貴息都唔平倉
想用不利消息(例如佢已經平左倉)同拖字訣既震散散戶

訓咗睇唔到幾刺激

去Reddit 睇

個息係講緊而家個價(300) 定short嗰陣個價(幾蚊)?
如果係前者 咁樣佢拖對佢無著數

有冇噤好呀
升到5000 我買到層細價樓

玩乜撚嘢GME 搞到成個股市西跌呀
見得最多係呢一種說法

我都想 TD 限左market price + 1000

係

揸到今日最多輸哂

仲有例牌既外國勢力添
屌今次真係地球聯合軍喎

養狗？

報晒有凸，所以而家條數私怨平左，而家到公義

我唔係正股wor option 都5000?

有冇諗過佢ss 到一個價位啲大戶開始放 Melvin平到少過100%個陣開始寧願輸息都唔買散戶啲貨咁點算

要唔要男寵？

仲有：成班想撳個掣就想賺大錢
一秒變富豪發白日夢

都發咗達，話知佢爆炸。
正如金融海嘯，有錢人依舊有錢，窮撚依舊窮撚

32857真心難打得響
一開始係set緊1000
之後變左10000
到最後32857
不過唔吹大啲 班散戶一早會放晒
可能咁吹法佢真係會突破到1000+
不過講咁多
都係無人知跌到渣都無 定去到10000+
有時相信自己眼光好過人云亦云既

sor 無追哂成條reply

Just hold la stop shit

但到翻轉講，大戶唔識出槍咩
隨時殺人快過傻散

再加上大股東唔合作的話，係short squeeze過後大股東係gain nothing，唔會有人真心認為呢隻野值錢

咁大股東一係就short squeeze期間同老散一齊走，一係而家同大戶合作，一係就當咩事都冇發生過

同係窮學生支持（$240@45）

有可能

首期都未夠

今個星期我個倉日日都球球聲咁上落
自己都開始心理唔平衡
佢地咁諗我可以體諒既

GME事件睇得出好多人好天真

點睇

準備開户

我冇球球聲但係都6位數字 已經好唔平衡

1000 祝你放曬先上太空

就算要配股啊 你估人地會唔會開低價配俾你
到時掛低過配股價賣 應該都賣到既 係賺少咗姐

Okay, now that you are clear on the facts, understand this: The market ran out of liquidity today, or was threatening to get close enough that they killed it. What does that mean? It means they ran out of shares and/or capital. They wouldn't let you buy new shares because we were burning through all the shares on the market. I saw an unsubstantiated post from a user who said a small sell limit order executed at $2600 for him. Do you get the severity of the situation, if that's true? It means the buying was getting to the point where it was just about to put INFINITE pressure on the price of the shares. It means virtually any ask was getting bid.

尋日有人賣到2600

我要半價加倉，大市跌50%plesse

一班淡友圍爐自hi
同save hk一樣
有乜好睇

咁事實上好多跟風嘅人咩都唔識就買尋晚大把人問幾點option 結

知唔知如果牛牛破產嘅話
邊個賠

GME事件睇得出好多人好天真

依度起跑線最少10000

認真，ss就鬥快走啦
唔好真係認為間公司值$320所以有大戶接

冇人

我唔係要你比錢，錢我自己有

我欣賞你先見，想服侍你

巴打係咪上既星期一all in 大軍

我都係星期一

咩叫平倉

有
想當初有冇可能拖字訣唔撤回
拖到大家軍心渙散

暫緩，壽終正寢

最後七月一攻入立法會，正式撤回

尋晚訓咗，起身見到250入左10

Ib!?

0129 320c已經到晒價
所以broker call shorter貨應該係禮拜一？
之前其他行過一次權，訓醒已經多咗100股。但唔清楚對方要幾時買貨

ON9
邊個唔想禁個掣就想賺大錢啊
講到自己咁清高果D有冇炒tesla, bitcoin

咁想慢慢妹不如返去玩盈富基金啦

Option就行權

重有個post話做咩妖魔化沽空

星期一買左少少 call 咋
自己做好風險管理，點會 all-in

我都驚支牛賠唔起

盤後平倉都有啦

月供一律建議2800

星期三

我地以前買正股都比人磨期權唔上唔落到收市啦，點會咁都仲問

買得六合彩3T嘅個個都係咁諗架啦
又唔見佢哋走去馬會屌班賭鬼

而家d學生咁有錢

琴晚睇到3點頂唔順訓左
想睇好似星期四咁一大打棍打落11x再一支箭咁爆上

用行動黎同錢比好唔同
行動成本當下睇唔到
而依加係直接影響你身家
如果連續一星期 一個月 KEEP住係200-300
好難保有一堆超低價買既人 唔會放走
同埋信心問題 仲有冇咁多人瘋狂咁搶呢
依加大家都唔知佢有幾多倉要平 同埋要罰幾多息呢
佢頂唔頂得住呢

我諗option 唔洗跟隊衝上32000掛

今次件事同平時唔同，上Reddit 睇下氣氛
點解會有班人仲用平時個套：價一上少少好快有人賣，好快跌
我睇仲有排玩

講到買gme唔洗成本咁

如果option 衝上3幻2
我買貝沙灣

沒錯
大股東開價$1000 sell俾你 都係輸
我地預total loss 就輸幾千
但班仆街都要輸入肉

最新就係為你哋好咋，
好快玩完陣間人踩人走唔切
輸身家就唔好

屌，唔睇以為pk 鄧話自己好關心年輕人為佢哋好唔忍心睇住佢哋犯法

遊戲規則都唔識就入場有部份人真係可能咁天真

我讀書個陣除左交學費前 銀行都冇試過多過10k
而家做學生仲有錢買股

一早講咗入場預咗當冇咗舊錢
唔好all in

有冇人覺得最後係要DEAL個價返黎解決?

根本係
佢地自己玩股票咪又係想撳個掣賺大錢
唔通想輸咩
無眼光無膽量就去玩魚蝦蟹算啦

無人

揸住正股極其量只係做啦啦隊畫個鬥獸場出黎，俾期權大戶私片，期權先係決勝地方

去外國做大爺住 Villa 啦
仲貝沙灣

讀書時身上未試過超過500，除左新年

SoFi改左limit?

你岩

緊係改口風啦 星期五完左 殺左320樓下

又一好消息

話說我100%gme
琴晚打算減一減
支牛由5點半開始排隊賣
賣到今朝9點都交唔到單

想問下係咪麗得？唔比人走咁啲

搵錢有邊個唔想，而家又可以錢賺同時打鳩埋華爾街班仆街，呢d機會分分鐘可一不可再
況且提過好多次唔好all in，唔好借錢，仲SH緊都自己衡量過風險啦，都預左射落海，輸粒糖，贏間廠，驚閪

行權變股夾死大戶

我自己SH緊80股

但有個諗法就係
有冇法例話佢一定要邊日之內買返啲股去cover?
就咁睇如果係HH，好似會寧願永遠繼續俾息
點都會平過用$30000嚟買一股多多聲喎
咁實際上點解咁肯定佢地會買？仲要俾我地開價？

有冇手足可以解答吓

獎學金同助學金嚟嫁咋

嗨

一到休市
D人就出晒嚟批評乜乜乜

好多一手黨，無壓力咁SH到贏

有少少覺得會同對上呢個星期一樣大起大跌
而唔係由低買起直線向上掃貨

所以話睇淡果D咩閪話都講得出

起碼要配成3，40%股先夠佢settle件事，價錢衰極都折讓50%，呢度都講緊廿零億美金...
Anyway, 我唔覺得啲fund 係會用自己錢去找數，結果會老破咗佢等下游或政府去找數

同282果時班人吹到話肥佬黎會賣哂佢d股拎錢走佬一樣理論

外國 villa 都無貝沙灣咁撚貴先可悲

原來係個app虧左

Btw明明 兩邊都係睇人仆街

唔知點解咁多香港人做淡 睇自己人仆街

唔夠錢行權
要set 左一張600放
我先有錢行權

真 本來一萬幾千就係預湊下熱鬧玩下既心態
洗你同我擔心

鄭錦滿可以幾廿萬射落海，我一樣得

因為唔敢入場仲大盤崩潰

10 股@98 strong hold 到下世

冇買嘅梗係想睇買咗嘅仆街
自己唔敢搏而人哋搏贏咗
個差距又遠咗

想做低個價

真，勸佢地唔好淨係睇連登

點deal，同邊個deal?
除非gme增發，咁同gme deal，咁佢玩野開$10000係咪都硬食？
做空本身有意搞死佢公司，仲會唔會幫佢？

佢地琴日準備恥笑落返60殺哂D call

美國人太遠
仆街都睇唔到
最好就係自己身邊既人仆街
咁先係最開心

求答

魚蛋論

Agger

我今朝訓醒又交到單wor

DFV 仲未走CLS 成億

係囉食花生
班友唱淡擺明無買自己都唔敢買

本身散戶都係燃料嚟啫

我賣唔走，5:16交單到今朝仲係正在提交

個個都股神

我6點幾cancel 左再交, 訓醒就交到了

鬼佬果邊宜家點講

佢哋話Reddit係PR
特登推高個價

沽空係無限期，只係息口會不停升，只要佢有錢繼續比息，可以同我地磨到2046。逼到gamma squeeze同shor主要係堆call每一星期都會到期，要買貨比人，所以先咁有逼切性。而short squeez，係要我地掃到市面上無流通股，大股東同大機構散戶都唔放股先得。而只要佢質低個價唔使到期入貨還比人，理論上就可以磨到無限期

個個老屎忽咁看透世事
食鹽多過你食米

Gogogo

一切都係佔中累事

六百萬人PR

咁樣妹法攰過食棍

肥屍

去reddit 唔洗翻牆，點解唔自己睇

我真心想知 自己間broker 到時老破 贏嘅錢拎唔拎得返 拎唔返俾你贏10億都冇用

佢地應該中過太多wechat 貼士group

有人唔識英文

大家報下仲有幾個手 等安心啲 20@ 70

如果去到某個位大機構放哂 沽空息開始少到佢寧願唔掃散戶貨既話 咁sh 黎有咩用？

幾百萬人PR

圖都冇張

你要明白 有d人係會all in的 借錢個隻

如果啲人keep住買call 到期行權
證券商咪要股囉
咁你覺得啲股係憑空變出嚟？

應該係借佢貨嗰d自己定？好似散戶平倉都係證券行定
求高手解答

因為買唔到貨，所以用exercise option嚟入

自己洗一萬幾千SH就可以令到broker破產都咪話唔爽

仲有幾多short interest

放嗰陣咪會升囉
你唔會覺得放咗幾十%之後仲係得300掛

gme就快變香港妖股
已經有莊收貨控盤等炒上
中途震倉收貨 橫行悶走人

跟住超高位暴跌引人低位博反彈慢慢收割

重點都係呢樣，total loss又如何

所以一直都話決左權係long side大機構到，大戶一放就gg，wsb 同散戶係助攻黎 但班大戶到而家都唔放，佢地由幾蚊到幾十蚊果陣已經開始建倉，賺咁多都唔放有d怪，可能真係都好憎沽空班友棍夾到人地破產，私人恩怨

最多攞返50萬鎂 好似係

呢度個個都話唔好all in，用輸晒都冇所謂嘅金額嚟玩
自己要all in關人撚事咩
馬會叫人節制博彩，有人all in輸身家又賴馬會咩

你知唔知股東買賣股要點做？

我個名
你覺得得香港人玩緊？

高j左大家又點睇

咁所以以呢一刻嘅情況睇
星期一都係會升 因為320以下啲call ITM
但如果真係要SS 如果佢要磨
可能要多一個月 一年 10年 都得？
或者大部份散戶俾佢磨到唔SH 跌返落佢哋接受到嘅價錢去COVER就冇得SS?

Gme我當買六合彩，而家最好趁個市閪冧開始慢慢買，冧多啲買多啲

咁正常個都會覺得自己選擇岩既
呢件事如果係靜操地咁贏 之後先變新聞班人 就算真係上唔到32000 只係800/1000 總之都係贏錢
班人反應都一定唔會係咁

有冇人知呢個網up唔update

呢隻港股嚟？

因為 RH 限左入幾股
但 option 又可以入 10 張 = 1000 股
咁買 option exercise 可以買多好多
但要蝕個波幅同時間值囉

聽完你咁講 佢地都似會咁做

你認真wsb背後有無老闆

經歴過滅世棍，禁買被徹單既，佢地已經吾怕total loss。必定會SH。

講到尾黎緊開始都係睇人性，兩邊會堅持合作定出賣同伴自保。
仲有堆係中間撈油水既。

連登背後都有大台

睇咗reddit d post，佢地玩股票叻好多，咁快諗到即刻exercise d option

43@151加張call

岩呀，仲有一個可能就係long side大戶市價/低於市價放貨，咁一定ss 唔成加人踩人

可以休息2日
星期一再戰各位

Chamath都講過WSB班人唔渣得過華爾街班人

我得廿股 均價200蚊 本身無諗住allin

無限錢比息?

佢地果時話買唔到嘅買call
碌落最底買一張exercise咗佢

有，一定有，但就係睇個老闆同其他大戶幾時放 一放就玩完

尋日我已經話 RH 咁 set 係 on9
可以買 5 股+ 10 張 option
咁買 option exercise 咪 = 1000 股

無限俾息
其實係平過用$30000一股去平倉多多聲...

無限QE 你覺得政府唔會出手咩 政府幫手比息，果頭比完息又問收息間野拎番，無限loop

我地買係邊度有得選擇exercise？

講就講左唔好all in
如果仲要all in 既 都預咗有機會仆街
買得一萬幾千既輸左又唔入肉
唔明係咁屌人買gme做what

點得出平過30000一股？計黎睇下
有咩根據

我始終覺得2000內會有end game

原來gme有係香港上市

同埋佢比息只係拖時間 到最後都係要找數

有三個問題

其實依家我地係咪根本同做空鬥長命

依家gme情況似唔似當年雷曼 我意思係市場上既態度 會唔會成班大莊收錢然後dum低我地呢班散戶

我地其實都係跟大隊 都有輸既風險 問題係我地係咩情況下先會輸

上到1000 至再諗啦
利申：SH

deepfuckingvalue

揸住$421@13

有live睇住臨尾幾分鐘點樣一車車咁拉個價上去就知後面有大戶追住$320玩鳩沽空友

早買果D回報差唔多有十倍,就算星期一買都有2-5倍
望住自己一手股票

$1000系便宜左班友。

好似班廢中咁
學識幾個名詞就股評人上身

俾佢地沽過既老細可能靜靜雞拋啲閒錢去買

星期一拎返個本，淨低果啲咪SH

係呀，所以我好懷疑大戶唔獲利走除左想賺更多之外，仲有私人恩怨係到

真正既考驗依家先開始
到底幾多人會早放左害死成單野

一句講晒
驚就唔好買

出口術

我都覺靠傻散推唔到咁高

佢意思唔係話似香港妖股咋咩

Elonmusk 之前就係差d 比沽空班友搞到tsla 差d破產 佢叫人掃貨夾爆班空頭真係唔奇，世界首富仲唔做爆佢地咩

1000 係心理關口 時間係對家敵人 亦都係我地敵人 其實拖多一星期軍心都必散 呢樣香港人最明白

一向已經係民怨級，美國大罷老闆俾沽空公司撚過，有得報仇仲唔出手咩

都係想討論下 小弟7x其實買左8成倉入 個問題係我都唔想放 但賺緊既時候屋企人朋友全部叫我做 話大戶一定割又盛 心係好想唔知 但想諗清諗楚先

NAKED SHORT CALL係咪星期一先睇到個補貨

果下超精彩
睇得出係啲有仇口嘅大戶想送佢一程

佢借返幾十億比 GME 再宣布回購咪得
夾到班 HF 上太空

呢隻野全世界都有人玩緊
根本唔係嗰回事

同問 見而家個data同琴日一樣

所以如果你拎閒錢黎玩根本唔care , 佢急你唔急

其實都係一個解決方法,因為咁點收科
你叫佢用3萬黎買一股又真係無可能有錢
橫手又洗過啦,唔通真係日日息咩

agger

玩身家既咪秒秒都咁緊張

151

我係用閒錢預左total loss玩
但亦都有好多人賭身家

息好似係50厘喎！如果以市價計50厘，梗係買貨平 d啦。唔知咁諗啱吾啱。

Tsla老闆一定有買gme 佢好撚憎沽空班仆街

間接證實叻人夜訓定律

其實呢個係咪講緊gme準備升空

尋日就收市咁上下時間就開始空頭大戶大戰

係 但依個時間作為投資者
可能都放棄緊其他機會成本去做其他投資賺錢
如果依一刻SH緊嘅人有一半俾作磨走咗
股價跌翻落佢哋覺得可以買嘅價錢 都會找到數

AAPL 市值 除 GME 市值 乘 GME 股價

你見出面已經好多人喺度問點解星期五都未升
乜柒都唔知咁就知星期一大撚鑊

唔係，係知咩事嘅要夜訓mon住啫
唔知咩事嘅咪日頭出黎9up兩句

啱，如果唔係唔使下下用滅世棍去執平貨，如果佢整到個價係$120佢就無事

屌起身以為會drop到單位數
點知竟然係咁

乜都唔知跟風入既人應該都入得唔多
最緊要大家同美國個邊既散戶知幾時先可以放

成功250入到多一股

442@15

咁咪繼續SH 早瞓

410!!!!!!!!!!!

成億現金擺係到

呢單野真係變咗世界焦點
勁多平時唔買開股或者無傾開股嘅fd 都攞嚟做話題

週末果然多左好多撥冷水撚，葡萄撚。咁SH距離成功又近左。

就算大户唔玩，放都有難度
因為會溶斷

所以咪叫人SH

唔知佢會點做，但可以好肯定elonmusk同chamath都好憎d沽空機構

丁蟹

reddit都預左有呢d人呢d人買得幾多啫

做空率依家係咪跌番落80幾%

Let say 牛牛破產嘅話冇人賠比我地
屌那媽 轉去邊度好

出面咪有個po教人甩支牛用其他

汁？

其實唔知可以點 不過呢d沽空機構其實都大把錢 假設真係上到3萬 唔會全部破產嘅 但都有好多證券商要包底了

我覺得gme 自己應該都有埋嫁喇，once in a lifetime 既機會，同埋佢地自己賣股都有SEC record

點解吹到牛會破產

見唔到請問邊個

呢個比喻好正

係市價

佢上頭IB
不過本身想轉會 依家試下轉先

Ib可以點轉

IB破嘅話唔止牛牛會死啦
大把行死

連登仔買嘅股分分鐘連reddit班人千分之一都冇

笑左

唔係放，要夾爆空頭係全部人掛晒天價單等空頭冇得借貨，跟住不停買入買到市面上冇晒貨。

然後呢個時候個價就唔會點郁，因為市面上冇晒貨，大家strong hold又冇人放貨，咁到d call到期既時侯空頭就點都要入貨平倉，還唔到貨比人係犯法既要坐監。

咁呢個時候佢就只可以掃晒我地既天價單去還貨，呢個時候就係short squeeze，咁d貨都比空頭天價買左，天價果下我地已經放晒架喇

所以唔存在放唔到貨既問題，除非劵商限制你只可以掛高於現價30%既掛單，又或者政府出術幫手。

只要一日stronghold，再不停入貨，大老闆唔放貨，到某個時刻就會short squeeze，持續幾日咁

已經唔係鑽石手咁簡單

唉 救得一個得一個啦

都係嗰句喇，出面覺得GME會大跌會人踩人嘅淡淡做乜唔加入一齊沽姐
你對自己個判斷咁有自信，賺緊架喎，幾千蚊都唔敢出？

想問下而家收市價高過320係唔係佢地就要行使320個啲call option? 贏嘅機會會大左？
Gamma squeeze同埋SS既機會大左？
盤後個價跌返應該冇咩影響？

尋晚捱左成晚通頂結果4:30忍唔住瞓着咗

真係話賣就賣到咁著數？

我幫估神答啦

我唔識沽

根本香港人 怕死到仆街

尋晚最尾個十分鐘熱血個少年漫

有無人真係因為呢隻股贏多過2萬鎂?

有

無所謂啦，香港人買得咁少，佢哋放哂都無乜影響

睇黎都係夜晚先好睇post

夾硬推翻上去

一點半就瞓咗，成晚都冇跌落二百尾都知琴晚唔會出棍

E+ Robinhood 要封交易 來做空，連 AMD，BYND 都係個 list 到

wallstreet 努力換 $$$ 回血中

Here

大芋嘅力量

不如執拆咗佢啦

有冇諗過依班人一野放貨會唔會free fall

訓著之前我記得仲係320拉鋸緊 5:30醒番就見到325 個人定番晒 尋晚26幾個陣差啲瀨屎

大把啦

星期一買 到星期三 應該唔少人有呢個數

尋晚三四點個陣落過26x

你想問一日定點？

尋晚都有幾棍
不過轉頭就冇左

RH: 過到呢關先緊要

SH: 依家先係開始

RH: 屌又耍撲水啦

訓醒去到90
diamond hand

最尾個3分鐘神奇力量

都唔知答唔答你好
投資涉及風險係人都知
驚就走 唔驚就sh
冇嘢係必贏（對家係要洗橫手你吹唔漲）
你承受到風險可以sh咪得咯
我淨係知我用啲錢見證緊歷史
All or Nothing

點止 定係你講一晚

冇10000唔放

好刺激

呢下真係關鍵
所有 call option ITM
即係睇好 GME 既人全部賺錢
short call 全部含撚

就算唔exercise 換正股
現金結算都有大量資金可以再次投入

真係靠大戶carry
尋晚守住320連最後個少少錢都係320買左15股
真點all in

唔想理，先唔講8成都係大，班傻鳩係18%入面又佔得幾多。呢到有重倉應該都冇傻鳩。 上reddit /youtube/支牛講算

69420

唔知轉去邊好

個個話守320 1股1股血肉長城

用平時買股票嘅心態你係啱
但呢隻絕對唔係一般股票

哩到個個都食過158去60同500去110棍，26x點會瀨屎

睇返數據都覺得精彩
好似復仇者最尾call齊馬咁樣

華爾街爆破概念股

呢集係政治問題

Oh yeah

開頭好多人都話守唔住320好大鑊 嚇死

出面仲係咁話gme係賭局
係咁恥笑我300先入好on9

星期一棍完 500去110個棍都完全冇感覺
心無雜念

冇驚過，第一日玩美股咩，不嬲期權日都盤尾拉升/跌

200都嫌佢太細力

個個都咁勁咩咩都話高，有佢哋個句話我哋就放心

320保衛戰

好簡單，放住25-30%倉位先，起碼拎番個本或者一半本，咁其他就可以放心strong hold 當身家100萬，你75入8成倉姐係80萬成本，1351股。 當300蚊現價，300/75=4 倍，姐係你倉gme倉現值320萬。咁你咪出番80萬成本出黎，姐係放番$300@350股出黎囉

咁其實一值以來個股數先係重點，我地要買到流通股數接近0。你放出黎自然有人買番。你驚咪lock左成本先囉，但唔好一次過放晒

其實點解機構唔獲利

係咪要將32857改做69420

賣左唔洗即日講你知
14日內公佈就得

睇好後市係咪

希望係

到時成個華爾街破產 唔係講笑 reddit鬼佬計過

55分枝燭真係嚇撚死

都岩
好在仲SH緊
而家過320收市
下星期睇好戲
205股@210

到底會變千萬富翁定乜都冇

係咁屌我唔識投資
問我今次學到啲咩
係咁笑我唔識理財allin
今次賭贏因為有大戶幫手
屌你唔係見到班大戶開始出手都唔會夠膽入啦
琴日咁keep住320都知咩事
如果見到佢呢幾日係咁不惜一切玩陰招都要做低個股價都係度覺得係賭局5050
我真係唔知的講咩好

因為一來想賺更多，二來私人恩怨想做爆班空頭好耐

59分真係血肉長城

所以唔好同咁多人講會好影響情緒同判斷

linus 直播同佢老婆講用50k買gme

@420 10股

無知一問
而家仲300入到貨嗰啲
啲貨係邊度出俾佢地
係空頭用300接咗貨 定係散戶放俾佢地？

我無同人講過
亦相信身邊唔少朋友都有買
屋企人好在唔識股票 唔係一定問長問短

得個嬲字
轉倉望住bb死埋好嬲
再見到佢單機吸哂爆倉d人既貨已經覺得賺少幾十萬 我都唔撚想放俾佢

Closing above 320 is perfect, 200 is excellent, 115 is great. HOLD

我老母問我近排手氣點

我：都係賺幾百美金買玩模型囉

係第二度post過唔好混淆視聽

Short call主力部隊唔會係buy side做啦，一定係sell side做主導
Sbl係正常係有terms,但而家明顯prime broker 比buy side一路roll 緊，咁樣佢地又賺息又唔洗打爆buy side住
呢場仗明顯唔止得傻散同buy side打緊，sell side一路都搵緊個位最大利益化。傻散坐定定就得架啦

自己錢自己洗我以前睇中個啲股依家都發，可惜細個無錢買
依家儲有少少入手我覺得有排升，上350先啦，慢慢磨

319 320 打鋸好耐
跟住穿左又上返330
收市都亢奮到訓唔到

出面好多post 唱衰人買gme

係呀所以一路都講傻散唔係主力係助力，但一定要strong hold去增加夾爆空頭既成功率

的確 Blackrock 可以用持貨幫相熟 HF 解圍，當賣個大人情
Shitron 話走晒真係有可能，只要 BR 肯幫佢

但 BR 幫唔晒咁多 shorter

廢老腳頭唔好
一揸旗就出事

開post問囉，我哋會教

散戶唔係贏撚硬架 大家注意風險喇

老實講唔駛同人交代咁多
今次唔係單單贏錢輸錢咁簡單

驚就唔好賭

其實你趁今次睇下班Ching 分析期權異動
點解要殺期權 etc 當然睇d正路既留言
都已經對你日後好大幫助
比起佢地你好幸運
變相係你拎左張有錢收既入場卷去學野

大台班人係咁on9
GME幾日賺多過佢地成年，心理好唔平衡

然後實際上......晚晚成百萬上落......

呀媽係女人
咁買咩係包賺 ?
去做定期啦笨柒

岩，只要傻散坐實貨源歸邊，short stock既既hedge fund會自然被risk neutral 既market maker 慢慢夾爆
不過呢幾年sell side雖然好撚憎buy side, 但佢都唔會想夾到佢一日爆倉，因為到時會係連鎖反應

但佢地好識分析Gme點解會輸

傻散既兵力根本唔重要
佢地自己要放到時大家慶祝收HF皮果陣佢地咪得個怨
好彩呢單野係鬼佬揸旗
比著香港?

69420又係乜鳩

大台玩成年可能先賺10% 8 %
人哋響day low買GME，轉個頭可能已經升成倍

115 200 320 焗住還堆call係咪已經會令星期一盤中價升

到期係指d call

琴晚收市打唔穿320, 大局已定嫁啦
係差在幾時squeeze同埋squeeze幾多

老婆表示

香港主導嘅話
未穿100已經趕住出貨
然後自己叫人SH
最後人踩人完場

應該會令佢地對股份既需求再大左
Game squeeze and short squeeze更快同更大機會發生？
尋晚好似有巴打計過洗如果唔洗還320 call可以少70萬股

等數錢

想問320 有7k 張call
200 同115呢
呢兩張係下星期五先到期?

真 其實散戶得14% 其他一係大戶一係就基金
只不過係因為沽空班柒頭short over 100%先淪落到俾散戶撚

尋日換手率先100%多少少
前日有賣冇買都有130%
證明大家都坐得好實

112個棍SH到400就走咗 你地加油

留得係到都唔會甘心400蚊，記得熄借貨，我當利息50%好未/365一日比0.13%你再一半同富途分，你入黎捱完落100蚊為左賺日息0.07%？熄左借貨股價彈多d=你收幾個月息，唔好咁自私，熄左佢爆上快快手完場好過啦，搵人手動轉下出去，已經唔記得幾耐無見過人叫熄借貨

幫手轉貼出去

牛牛: 手機APPS 股票交易計劃關閉, 預設熄咗, 冇開唔洗理
IB: Account Settings -> 關 Stock Yield Enhancement Program
TD: 除非MARGIN買, 如果唔係唔會借股票出去

收皮啦你

對家會合作入貨定顧自己鬥快搶？始終佢地數量唔同

其實我知我今次all in一隻股理財上係好蠢
但老實講幾次都唔係一般情況點比
唔係知道背後發生咩事都唔會夠膽追啦

我唔同意傻散兵力唔重要，成件事都係由傻散開始推動
而家最緊要坐定定，有閒錢既見滅世想鬥快搶就夠

Wall st 19/20 asset

由得佢地啦，總有人中意做定期，買2800，睇TVB。

有冇人諗住下星期再加倉 300 蚊加唔加好

係喎

岩呀，所以有能力又大膽既咪入多d貨，細膽唔想total loss咪入1/3身家甚至更少都冇所謂，買得一股得一股，strong hold得1股得1股，到頭來set好價一short squeeze人人都有賺

300未必有得加

應該可以不問價入 睇怕3字頭都好難再見到

第時拍做戲嗰陣 呢個位一定好好睇

利申 不是all in

其實同香港抗爭一樣
抗爭者嘅力量比起政府鎮壓力量都不值一提
不過就係抗爭者，先有之後嘅制裁同其他嘢

呢鋪贏到既話第時睇番套戲實好感動

有冇尋晚5點一齊睇大戰嘅巴打 仲係好眼訓

WSB同埋其他鬼佬係散但唔係傻
佢地好清楚自己目標係咩
由最初420.69到依家咩32875
佢地個target price都唔係真係諗住到價貴
而係想整死班HF

香港既呢? 個價上落幾十蚊, 蝕幾錢就叫曬春, 唔講以為佢地allin左
屌你最多咪又係買左十股
驚既放左佢留比班鬼佬入黎hold啦

第個post睇到唔識問下
散戶既call options被exercise 然後斬倉 或者options出貨
依件事係咪經過星期五已經唔會發生

gme被政府要求增發既話係咪大家一齊含撚

對方係咪可以食高息都唔平倉拖字決
有無強制平倉？
啲息幾時到找數

依家120%沽空率？
理論上佢係唔係要掃晒市場上所有貨先解決到？

如果佢破產就換卷商頂
卷商都破產到政府頂？
最後最高賠50萬？

sor問題多左少少
真心請教

btw 點解盤後跌？

最後10分鐘龍珠咁款

追下post就識啦唔洗問人

盤前後冇得開倉平倉
又有好多broker冇盤前後玩
升跌都冇乜參考價值

元氣彈

Gme 去到69420 = Wall Street 所有heads fund asset 總數， 應該係

首先好欣賞你真係有去睇隻股既資料先去決定買入
你已經同班仆街伸手黨唔同
同埋相信你玩完呢隻再玩第2隻有咩上落真係唔會太大感覺

入場就睇到無限熔斷 滅世棍 華爾街柒頭發爛渣
你咁都sh到 有錢賺都應份

佢聰明啦，華爾街幫佢上位，佢轉頭賣人

香港人分化就最叻

其實越多淡友post 即係真係work